IB買美債

有冇巴打係IB買過美債同做槓桿？

之前上網睇到USD2,000就可以買美債同做槓桿

知唔知點樣先可以槓桿過美債？同利率係幾多，可以係邊到搵到

開IB TWS就有得選擇買咩債，有晒息率
槓桿幾多係IB會自動計

唔好意思，今日剛剛申請左未用得
槓桿%唔同但利率係咪一樣？

利率係睇張債卷幾多Yield

唔好意思問得唔清楚
借錢個利率係所有債券都一樣，定唔同

1. 借100k A債利率2%，借100k B債利率2.5%

2. 借100k A債利率2%，借100k B債利率2%

1定2?

有玩小小但未買爆

ib計成個acc 槓桿幾多
利率係計你借乜貨幣每月會自動更新

2

唔該晒，等我有account再玩玩先

你地入錢通常點入落去？ USD/ HKD?兌換會唔會差得多？1%?

1，2都錯
利率唔關你買乜債
你acc美仔負數就計美仔
你中意可以借歐元買美仔
再用美仔買美元債食多1%(但匯率可能又贏食多D…反之)

申利：用開一通

咁複雜，我呢啲唔識玩Fx仲要長線咁睇實死梗

自己睇佢點計
借得多慳得多

借夠10m usd做大芋

借1,100,000,000日元先0.5%利息

槓桿做大芋，郁1%之後去種蕃薯

你地講到佢冇限借咁，係咪借埋借埋好多

yen真係唔夠膽借咁多,升1%見到個unrealised loss應該會訓唔著

佢真係冇限借咩
我都係打算買美債，佢都應該唔借得多

你買投資級別美國上市既債最低10%按金就得

10倍

但我想買啲比垃圾好少少嘅，佢畀我借我都唔敢借咁多

有D yield低到仲低過你個借貸利率,而家入市遲左喇巴打

如果有賺，遲入好過唔入
少少錢唔係錢呀
等下次機會嚟都易啲上手

巴打諗得冇錯安全小小好
初初玩就安全d
首先加按間樓套現息大約2%
再借歐元日元買美元息0.5%
一注推落隻8～9%既債做小小槓桿3倍
除返成本應該有20+%一年又安全又唔洗日日睇住

火坑

8,9% yield
D risk 高到

話一年20%正喎
借得多賺得多

推返上水